發夢攻入元朗

唔熟地形用下無人機，攻守都好有用
鄉下牛屎佬應該唔識應對
(大前提唔該你識控制先）

吊